唔守法既政府叫人守法

呢家仲要開金手指
再同我地講
你地大部分人都想我咁做
得少部分人唔滿意
呢d叫做自作多情

我都覺得你班官員好想走路（就算口裏說不）
所以我地先咁努力想你落台咋林鄭

依法治國係用法治民
依個制度內法律唔係用黎制衡執政者

同法治係兩會事

佢會將政府唔合法既野變成合法，然後將市民合法既權利變成唔合法，咁叫人守法笑死人咩